# Planos de Instalação Nexcloud e Servidor - NOVA SRMIA

1. Instalação do Servidor Ubuntu

2. Configuração e instalação do Docker e Kubernetes
2.1. Criação dos container (nextcoud e postgres, nginx, letencrypt)

7```bash
echo -n "pluralsislda_angolar" | openssl dgst -sha256 -hmac "pluralsislda_angola" -binary | base64
```